［三大事件］靜係撐唔夠，要好了解！

1.點解獅鳥

2.點解罷食美心

點解爆鐵

解說嚴重不足，好多黃絲唔知咩事就盲撐，咁樣民意係唔會持久，請廣傳！

推

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

好多人起同溫層
文宣就係用來同人解釋 大家頂住呀呀

十一國殤 全民黑衣

有冇jpg/pdf version
想air drop出去